蘭的是日晚餐-「日式咖哩烏龍麵」（純文字討論）

今晚整咗個日式咖喱烏冬好抵食
係咁以加幾舊炸豬扒都好好味
我想去日本呀
示意圖：

no elegant

-.-

好好食咁

已在胃裡

-3-

不靚

是
如果送飯仲正 吸晒汁

～_～

做多左

OvO

想食

冇圖

why moto?

胃裡

係

Cuz in my 胃裡

when come out

Tomorrow but moto

very fast wor

One day only

咩麵底

Cheap即熟烏冬